快d訂閱暴龍哥youtube頻道，拒做護旗手，黃藝人

push

以為係jfft 暴龍哥